WeLab Bank急起直追

拿拿聲跟實mox
係咪少咗好多active customers

HSBC red 都1％

鬥派

其實香港d vb有冇錢賺 會唔會過多陣頂唔順

用中資仆街破產死全家

得1%點解唔用Citi cash back

1% 笑左

我都驚
小心爆鑊

渣打simply cash都1.5

中資大把錢唔怕蝕 最緊要你地肯用

1％洗鬼用佢咩

1%就收返埋啦

1% 你玩9我？
上限1000？ 留返張卡比你自己老母用啦

渣打SCB都1.5%啦

Online仲要4%

其實香港要VB 有咩用 定佢有股票可以買埋
支牛做埋VB可能就真係多人用

我諗呢1%淨係吸引到連credit card 都申請唔到嘅人

前排對比, 我就揀左MOX
MOX 1%仲要冇上限同限期(暫時)

根本debit card個market細到仆街你唔係multi currency要嚟做乜

仲要可以遲一點找數

welab真係算鳩數啦 活期定期優惠又唔夠人勁
出debit card咁少回贈 又唔夠credit card鬥

之前8%就話姐，1%不了

Debit card 其實係咪冇得賺